{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=13686&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평베아트리체펜션"
    },
    "text": "広い窓のある客室の中から山から昇る日の出を見て、夕方には赤く染まる夕焼けが眺められるペンションです。 ソウルから近くて自然が生きている場所に位置しているので、ドライブや短い旅行にも最適です。 ペンションは屋外プール、屋外バーベキュー場、個別テラス、涼しい滝を備えています。 周辺には楊平樹木園が車で20分の距離にあり、水谷書院は車で5分の距離にあり、ビバルディパークは車で30分の距離にあります。 ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 駐車は可能です。 屋外プールは夏期に運営され、開場時間は7:00から日没までです。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、時間は7:00から22:00まで利用でき、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペット同伴は不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 提供される画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。 また、プール運営は天候やペンション状況により変動することがあり、7月と8月にはペンションの事情により送迎が不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションから近くにある観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺には楊平樹木園や水谷書院、ビバルディパークがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "ペンションには屋外プール、屋外バーベキュー場、個別テラス、涼しい滝があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する際には予約は必要ありません。時間は7:00から22:00まで利用可能です。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者でもペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合は保護者同伴が必要ですので、未成年者だけでの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内で調理はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場がありますので、お車でのアクセスも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室から見える景色は何ですか？",
            "answer": "客室からは山から昇る日の出や夕焼けを眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキュー施設の営業時間は何時ですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に運営され、開場時間は7:00から日没までです。バーベキュー施設は7:00から22:00まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 446
    }
}